黃大仙手足。。你地進攻美心，進攻元氣

仲咩放過八月小品

你唔去幫手？

咁撚多間，記唔晒咁多唔出奇

過左海

佢地三間連住排架

記唔到咁多 可能
金鐘 starbuck , shake shack 同埋旗袍都連埋
唔緊要 下次記得就ok 啦

btw 磚唔該要疊起 仆死人咩